一個連tg表態都係得約6000人嘅遊行， 真係要夾硬去？

Admin決定為咗手足安全
若9月4日23:59前
投票表態將參與的人數少於20000人
遊行有可能被取消！

一開始搞手話冇二萬人就會取消， 而家就改做冇5000人就取消， 根本就連搞手 都知宣傳完全唔夠， 但都想照出先至改低投票門檻人數。

班狗都講到明至少有二千警察部署， 6000人佐敦道至油麻地都唔知塞唔塞到。 真係希望出去嘅人諗清楚風險， 而唔係喺宣傳不足都要夾硬去。

[b]想去嘅要怪就只好怪自己點解唔一早盡力宣傳遊行， 起碼早一個星期keep住將遊行推上熱門/b]

而家呢一刻表態話去嘅都根本唔夠一萬人

一星期前已經有Post
仲唔止一個
係D人又驚又放負
係一個月宣傳都咁上下
一星期前士氣仲好過而家

再講
我係唔係都要出旺角買書
唔通唔好去?

我聽日去旺角叫雞 使唔使問過你

但依家都根本唔夠一萬人表態， 得連登士氣好冇用㗎嘛， 要其他人都知道先叫到人一齊去， tg個投票根本證明左冇乜人知

有咁多人入tg group咩 統計不嬲少人

tg post 人都唔多入
我之前都以為冇人推post = 冇人
但事實上830、831都係有人
出旺角冇問題
最後冇人出你抗爭
你咪閃
又唔係叫你出去堵路

手足不是condom
天日一定出

個group 得九千人，妳想有一萬人投？
去個班已經佔2/3人，算多了。
利申唔去

啲放負post呢幾日多撚到
來來去去幾個人開同推

我自己都有開post叫人去叫人投票， 可能我p牌仔冇人睇啦。

但就連係咁推post嘅香城巴， 最後都話聽日個遊行係有問題， 咁我咪覺得聽日不如唔好夾硬嚟

對唔住各位手足，我承認星期日個遊行存在好嚴重嘅問題，我唔應該魯莽吹雞。

而家仲會有冇問題
可預測嘅遊行?